水泉澳邨咁多人支持政府，不如起隔離營

冇人反對

有，邊但話支持？

個

邊區最藍?

自由黨 ②. 梁進 1,882 69.99%

水泉澳連埋隔離三條邨區議員都係黃㗎

但人地選到個黃既區議員

丘文俊 盧德明

lm

佢地踢走左條on9鄧家彪

個區議員黃架喎

傻仔樓主
分化前功課都唔做下

依個樓主可以block得，or 追蹤然係追擊佢

Sorry 阻住你睇文
P牌樓主唔想再有手足被黑警自殺

呢48個apps 啱所有人用，尤其前線手足

啲apps可以避免黑警link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

請大家幫推，避免沉底

啟德啦
屯馬線直接改做疫通車

安達臣道

人地成個區區議員黃ga wor.

睇咗篇報道先

【光復沙田．3】你所不知道的水泉澳：究竟是「蝗邨」還是「黃邨」？

okok

區議會邊到多建制派 叫政府去

係都油塘先

淺水灣正呀

水泉澳趕走左bill up都比樓主話藍

依個地圖好正